南韓咁搏做乜 完全係損人不利己

唔賭喇 破產喇

搏盡絛悔

孫興民逞強